想問吓南韓當地民眾是咪都係同香港一樣,普遍認為TWICE入面最正是定延

是

非

狗也不屌

要問啲Gay佬

韓國D人多數鐘意腎B 好似係

Mina

定仔正

nayeon jihyo!

印仔丁咗未？

唔啦

都幾qq

你老婆太正了

弱智人士普遍認為TWICE入面最正是定延

Sure not

可愛

Mina>定

喪好波

射精sir都唔射精代表啲咩

我射過幾次定仔==